大家分享下office自己位枱面放左啲咩~

近排轉左返新工開始office生活
張枱好大但咩都無, 搞到個人好空虛連返工都無動力

有時經過見到某啲同事會將自己位搞到好似自己屋企書枱咁, 唔會冷冰冰咁好有生氣

但小弟真係無乜經驗, 不如大家分享下自己位放左啲咩比我參考下

無線叉電座

PS4
Switch個座連叉電
手掣
N隻機械鍵盤

貼相

mon, keyboard,水杯,laptop,電話,月曆
6點正夠鐘即走

傻既先會放時間去打扮自己公司張枱，一定係返工返到懵咗

咩黎 未聽過

唔比玩

咁返工張枱乜都無無心機做野

最安全做法係0私人物品
因為你一放野就會開始有人評論

乜柒都冇

筆記薄, 文件
手機， 電腦
水杯，小量7-11買果d零食

文具 水杯 電話 紙巾 小型加濕器 旅行買果D小物件 獎牌

心肝脾肺腎+時間

叉電線，水杯
唔撈走果陣都唔駛點執

真係公司是你家咩

一隻水杯 一個又電器咪算

係自己公司就唔同講法

自己野應該得個杯